# Тинькофф-новости

Тинькофф-новости (с CoreData и без сторонних библиотек) 
Создать приложение "Тинькофф Новости", которое будет загружать из API https://api.tinkoff.ru/v1/news заголовки новостей банка и показывать их в виде списка. 
В каждом элементе списка i должен отображаться текст из поля payload[i].text. Список должен быть отсортирован по полю publicationDate по убыванию. Полученные данные должны кешироваться на клиенте. Данные должны обновляться после оттягивания (pull-to-refresh). 
При нажатии на каждую новость, она должна открывать новый экран и показывать содержимое (payload.content) загруженное из API https://api.tinkoff.ru/v1/news_content?id={ payload[i].id}. Уделять много внимания дизайну не стоит, но чистый аккуратный интерфейс обязателен. 

Приложение должно быть написано на Swift. При реализации нельзя пользоваться любыми привычными инструментами/библиотеками. В качестве кеша использовать CoreData. 

Выполненное задание нужно предоставить в виде исходников выложенных на github или bitbucket

